有冇人坐小巴果陣都會質疑個安全帶係咪真係有用

坐親d 小巴都虧虧好，條安全帶又勁鬆，係咪真係有用

防止比警察罰你款

一係壞撚咗抆唔到出嚟
一係扣完都鬆到可以攝多個人
唔扣又驚罰錢
戇鳩